三個你係電視見到佢會即刻轉台既人

一人講三個
你係電視見到佢
你會諗都唔諗 即刻轉台甚至熄機既人

我先

梁振英
成龍
何君堯

龜頭bob
吳孽昆
吳弱雞

Bob
阿姐
叻哥

龜頭bob
愛回家嗰個羊洋
王祖藍

見到係無線就即刻轉台 話知邊個人
由新聞到電視劇到綜藝都咁乞人憎
呢個台無撚得救

而家開電視都為為左打ps3

除維尼,春影,王毅以外所有"內地官員"/"中聯辦"

只係覺得睇維尼佢地必有笑話

龜頭BOB
李思捷
鄭俊弘

tvb 83台中華影掠
tvb 85台普通話新聞
東張西望

講夠十個

叻哥
吳業坤
黃翠如
洪永城
蔡思貝
陳凱琳
張寶兒
Bob
梁烈唯
吳若希

龜頭bob
6號
區永權

叻哥=智障代表
坤=黑面代表

冇人講肥媽...

農夫
黃子華

唯萎
吳弱希
呀 fred

轉去邊

湖南衛視

莊屍敏
荷蘭叻
梁烈唯

陳慧琳
楊千嬅
鄭秀文

雖然三個都應該冇係大台撈, 但咁啱播舊戲有佢三個是但一個都會轉